報道指國泰取回15條港龍中港航線經營許可 佔原本營運內地22個航點逾60%

報道指國泰()取得15條港龍中港航線經營許可

《星島日報》報道，中國民用航空局公布向國泰() -0.380 (-5.128%) 沽空 $7.27百萬; 比率 9.622% 批出15條原本由港龍營運、來往本港及內地城市的航線經營許可，涉及南京、杭州及廈門等城市，航線數目佔港龍原本營運內地22個航點逾60%，不限於客貨運及每周開辦航班的數量。